'Alles heeft een moraal, al was het maar U kunt het ook in het hart vinden.
En ze kneep zichzelf dichter naar Alice toe dan naar zij sprak.
Alice hield er niet van om zo dicht bij haar te blijven: ten eerste omdat het Hertogin was ZEER lelijk; en ten tweede omdat ze precies de juiste hoogte om haar kin op Alice's schouder te laten rusten, en het was een onaangenaam scherpe kin.
Ze vond het echter niet leuk om onbeleefd te zijn, dus zij droeg het zo goed als ze kon.
'Het spel gaat nu behoorlijk beter,' zei ze, om bij te blijven het gesprek een beetje.
